(理性討論)外國人去到中國旅行,連上網自由都冇,中國人會否覺冇面

全世界既人都享有既基本娛樂, 上網,

外國人自由慣, 去到中國, 連網都冇得上,

一班覺得祖國偉大既中國人, 會唔會覺得好冇面,

會唔會覺得自己生活係一個圍牆內而感到害羞

請理性討論

習慣左就好la
而且，宜家好多海外回流添

正係覺得好唔方便
乜都要用實名登記

其實無乜分別
有VPN就得
同埋大陸人好多都話FB廢過微博

實名咪咩都方便囉

中國VPN好似快立法禁la
變成內聯網？

你以為啦
外國人係外國買既中國上網卡有啲係上到fd之類既網
之前朋友去武漢做大學Summer exchange, 日日見到佢更新fd & whatsapp

至於一般既中國賤民, 就自己上有黨批准既愛國網站啦

中國好安全

真係好似北韓

因為微博內聯網多人用
FB少朋友緊係無咁方便啦

我都有咁諗
土共成日為左“面子”，封依樣封嗰樣
又唔比記者採訪乜乜物物
唔係更加顯得小氣，厚顏無恥，更加丟架咩
到底班友諗乜

等同去蠻荒世界考察旅遊，都預咗冇得上網一樣

其實佢做野係包國內友仔打飛機
同方便監控

只能希望終有一日紙包不住火

支那你如果係火柴未點火都整濕左你la

唔明習種網絡政策點解咁高壓,同胡溫時期比差天共地
即使佢地唔封VPN,班支那人都一樣咁愛國架啦,翻牆上FB愛國
政治野真係諗唔明